売上集計システムの追加課題

行ったこと

1．追加部分を作成しました。元の売り上げ集計システムのプログラムを変更することで実装しました。

2.メソッドを分けました。
メソッドは以下のように分けました

・openbranch  支店定義ファイルを読み込み、ArrayListに格納する。
・openproduct 商品定義ファイルを読み込み、ArryListに格納する。
・openrcd 全ファイル名を取得し、名前リストを売上ファイル(rcd)にソートし、ファイル名をArryListに格納する。
・totalling ファイル名リストから売上ファイルを読み込み、各支店及び商品の売り上げを計算しArryListに格納する。
・createfile 各リストから支店別集計ファイルと商品別集計ファイルを作成する。


大変だったところ
メソッドを分けるのが大変でした。どの部分で分けるべきかが難しかったですが仕様書などを熟読し
他の人がみてもわかるように分けるよう意識しながら分けました。
